最後只想你能過得好好的

一開始覺得只要鍾意 乜嘢都可以唔理
一直都忽略咗其實大家唔適合
以為單方面付出你會知道 然後同樣對我好
到後來我對你嘅愛慢慢消耗去到一個位
就算鬧交大家無揾幾日都覺得攰喇唔想主動揾返你
我試過好多方法 都有同你講過 但你可能無擺係心
我無怪你
怪嘅只係大家唔適合
去到最後 無咗以前點都想一齊嘅動力
亦想像唔到一齊落去以後會點
係好唔捨得 但我已經無勇氣再試
希望你真係會明白要改先可以生活得開心
好想好想你可以幸福快樂
希望有個女仔你會係好愛好愛 佢都會對你好
我個心好痛
唔知幾時先適應到無你嘅生活
你要快啲走出去 好好努力生活

總要試過跌過痛過先識醒同識走既
起碼係你放棄之前你知道自己盡曬力
就算最後係唔適合 但你都有出盡力去試呀嘛
絲打係咪努力左一段好長時間

好幾年了
有時都會諗佢會點 都唔想佢會唔開心

好多人都經歷過
太年輕太少經驗太唔成熟...

如果係我個ex識咁諗就好了

如果有如果

可惜沒如果

以為自己打原來自己不孤單

加油，振作，努力。
從文字中睇得到你嘅真誠。

有d愛情係知道冇結果 就俾佢留係回憶到
試過 愛過 盡力過 已經足夠
係一個好好既經歷 明知愛 但係冇結果
始終深愛過 多謝佢俾你一個好好既經歷同回憶
幾年後望返轉頭 可能你諗返起會 會心微笑一下
愛情如果知道冇結果就一早放手 對大家都係一個交代
加油 做左你認為應該要做既野 盡左自己努力去維繫都唔得既時候
就到放開大家 俾大家自由既時候

你好嗎

多謝你 我會努力
真係好愛過佢 所以先想佢好

我真係已經好攰好攰啦

我都好後悔無一早好好正視個問題
當初以為可以忍耐一世
原來我都識自私 想愛自己多啲
會諗將來一直係咁會唔開心
而家敏次諗起佢都會心痛
無諗過佢都會因為我而咁傷心
好想可以一直陪佢長大 佢仲係未夠成熟
但同時我都想俾自己發展
所以心力交瘁 陪唔到佢走咁長了
諗咗好耐諗咗好多先敢下呢個決定
好驚自己嘅決定係錯

好明白你嘅感受

冇分對與錯
係一段感情入面 當負出太多既時候得唔到回應就會有一種好累既諗法
當睇唔到將來 其實放開手 俾大家去諗清楚都係一件好事黎
你要知道 你負出左 努力左 盡力左 蹤言得唔到回報都好
你都對自己同對佢負左責任
盡左力冇人 雖然唔係開心既結局 但係對自己無悔 係咪？
所以唔開心係一定 但係收拾好心情 你地係和平分手
將來有冇機會一齊返好難講 人會大個 可能當你同佢 都識諗既時候 可以一齊返？ 等時間去證明你地既愛情啦
加油

絲打
我介紹你睇二本書，可能到對你有幫助
1）愛的藝術，Erich Fromm，1956
2）Alain De Botton
3) This may make you rethink what love is:

思考一下，看看書，去行下山，便有出路

因了解已分開 大家個心明明仲好愛對方

但係明知行落去都唔會有好結果

所以放手都係一件好事

為大家留住美好既回憶

起碼過一段時間後

回想起都是一份甜蜜，已不是一個憎恨。

我知好痛呀但我都係想你可以開心快樂

唔會痴心妄想
真係將來既野好難講 可能過半年 你用朋友身分大家傾下計 睇下會唔會有改善 大家關係會唔會開心d
凡事都有機會
如果將來你覺得仲想同佢一齊 佢又改善左既話
我會希望你努力為自己爭取幸福
加油 唔好諗到咁灰 又唔係大家變心
係愛既 大家想既最後都會一齊
如果最終一齊唔到既 證明你今日選擇亦都係正確

當然
盡量令自己忙d 搵多d野去做 充實自己既生活
同佢一齊既時候 你所有時間俾哂佢
分開左既時候 你要搵返你想做想試去玩既野去做
咁樣先會有吸引力
加油 搵多d朋友陪下 傾下計 盡量唔好得返自己一個人 或者冇野做既時候
咁樣會好過好多